@misc{arduino_2017, title={Cómo programar NodeMCU con IDE Arduino, tutorial paso a paso}, url={https://programarfacil.com/esp8266/como-programar-nodemcu-ide-arduino/}, journal={Programar fácil con Arduino}, year=2017, month={Oct}}
                  
@misc{sensor_2003, title={QRD1113 / QRD1114 Reflective Object Sensor}, url={https://hetpro-store.com/images/companies/1/DATSH/QRD1114.pdf?1458666217826}, journal={QRD1113 / QRD1114 Reflective Object Sensor}, publisher={Fairchild Semiconductor Corporation}, year={2003}, month={Jun}}

@misc{sensor_2000, title={QRD1113/1114 REFLECTIVE OBJECT SENSOR}, url={https://www.sparkfun.com/datasheets/BOT/QRD1114.pdf}, journal={QRD1113/1114 REFLECTIVE OBJECT SENSOR}, year={2000}}

@misc{last_minute_engineers_2018, title={In-Depth Tutorial to Interface 16x2 Character LCD Module with Arduino}, url={https://lastminuteengineers.com/arduino-1602-character-lcd-tutorial/}, journal={Last Minute Engineers}, publisher={Last Minute Engineers}, author={Last Minute Engineers}, year={2018}, month={Dec}}

@misc{geek_factory_2018, title={LCD 16x2 por I2C con Arduino usando solo dos pines}, url={https://www.geekfactory.mx/tutoriales/tutoriales-arduino/lcd-16x2-por-i2c-con-arduino/}, journal={Geek Factory}, publisher={Geek Factory}, author={Geek Factory}, year={2018}, month={Jul}} 